其實時事台只係一個比你班傻西換贖罪券嘅地方，好心咪扮曬清高周街屌人pr啦

呢個po成千幾個正評，我入去睇下咩料啦，一睇笑到仆街，原來個樓主鳩噏埋啲戇鳩嘢，都真係有成班傻西信到十足架喎

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

精彩回應摘錄：

原來一個有近40萬個會員嘅討論區，竟然有一半以上係五毛？成20萬個會員係五毛？而且，呢句說話竟然由一個p牌仔講出嚟？

喺體育台開po就話係波台狗都算，點知原來財經台又係波台狗扮嘅，不如你話除左時事台全部都係波台狗扮算啦

屌你老母成班都戇鳩嘅

成日推推推，成日講熱門點點點，咩po上左熱門到底關47人咩事？件事有關注度有clickrate就會上熱門架啦，淨係比時事嘢上熱門，你係咪扼殺緊言論自由？

再講，就算成個熱門成個連登都講47人又點呢？佢地係咪會即時釋放？到底你地期待緊啲乜嘢？當連登係反共抗爭基地？喺連登鳩噏兩句就光復到香港？

連登只係一個網上討論區咋，咪撚柒啦屌！

你班傻西鍾意推post當買贖罪券付出左，自欺欺人都冇所謂，但都唔好講到其他人都係五毛pr先得架。明明連登唔係淨係得時事台，唔知做乜嘢你班cctoy就自己扮曬清高、勞心勞力咁款，為左連登好要熱門全部係時事嘢？人唔笑狗都吠啦。

最後，附上某位#save12po名人對緬甸局勢嘅睇法，呢句嘢真係道盡班cctoy傻西嘅心態，厚面皮到仆街

「希望緬甸人勇武啲，因為啲子彈唔會打中喺keyboard面前嘅我。」

大家唔好得罪樓主﹐下場會好慘

樓主又可以開gp

樓主準備殺人

開咩gp？

唔係樓主開

講緊乜，點解我唔明

成班深黃傻粉同小粉紅冇分別
睇法唔同就係五毛

P牌仔仲咁多嗲

黐撚線
班癲狗又出嚟亂咬人

自己就係極權，學人反極權

又x人

樓主五毛 拉

佢話自己03年已經上緊高登

惡撚到咸po都唔開得唔睇得
其實分分鐘小粉紅都冇咁癲

因為Cctoy唔係對住女人打丁，而係靠睇國際新聞勃起

鳩占鵲巢

希望cctoy人勇武d

條友話過quit連登，但完全冇離開過，唔守信用嘅人我唔會可憐

暫時Quit登

咩人會特登上時事台睇時事

希望手足勇武啲啦，我地cctoy等緊光復香港的。

我rt推po叫緬甸人上lihkg時事台抗爭

你班傻西又呆撚曬，唔敢覆？

都好肯定班人去到人地國家會仲乞人憎過香港班新移民

你會殺人 點敢覆

和你推post我很愉快

我全波台top3講道理

和你睇波

殺人王喺CC台開post

比啲尊重啦 人地民主戰士(開po食黃店)

出面打緊仗㗎

連仔條𠹌樣成日會將時事台po搬去吹水台，如非必要我都唔想係時事台開po

咁撚多接收資訊渠道
使撚上佢個獨裁fake news台

希望手足勇武啲，我會食龍門以表支持

班友遲下會屌拜登唔劫法庭救47條友出嚟

Cryus

嗰個channel嚟唔係group，同埋係我朋友開，唔關我事

....

呢幾日，肯定會不斷有阿仙奴po、車路士po、利物浦po出現，spin走47人事件

阿仙奴冇討論價值啦

樓主中肯

熱門抗爭咗兩年

樓主又手痕想x人

Anyway, 多謝你幫推。

希望緬甸人勇武d
癲能到

「希望緬甸人勇武啲，因為啲子彈唔會打中喺keyboard面前嘅我。」

如果熱門全部post都係#save47

話唔定法官有上連登會被感動判哂佢地無罪。

宜家cctoy風向已經變咗個個都一撚定要移民，邊個唔移民就正傻仔，仔女變小粉紅/變死屍，明明先前仲話兄弟爬山。

樓主你夠膽就殺埋我。

係唔係得我e到好多blocked user？

係，你可以返青山

已封鎖會員 - TomDwan(撐燒)
完全封鎖

嘩好驚呀

話畀人聽自己拎白卡？

五毛分化警告
大量BLOCKED USER出現

請善用不推文回覆

嘩樓上惡到
會唔會block 死人架

你？？？？？

本身就係block list
請善用不推文。

傻西

又喺你問人，人哋答啲答案唔滿意，就block人😂

佢本身係block list
唔係啱啱先block

善你老母，咁撚唔鐘意咪躝囉

你block晒d人會唔會搞到佢地好大獲

關我撚事，躝啦柒頭皮

希望cctoy會員勇武啲
盡快搞掂樓主

以前我都會盡量不推文回覆
不過宜家我淨係會推自己想推嘅嘢
班人自己戇鳩唔推po就怪其他人推晒啲po上熱門笑死

推

叫緬甸人學香港

事實擺在眼前 唔啱聽就block鳩人
做埋d嘢惡撚過中共
cctoy細蚊仔不敢面對 玻璃心過d小粉紅
仲學乜撚嘢人抗爭
俾人講中就氣急敗壞淨係識block人 推post當買贖罪卷

走啦 返去cctoy圍爐取暖啦裙腳仔

再repeat多次
係之前block落

我都block左9成，手足我地要撐住連登戰線💪🏻

我都係，真係群魔亂舞

我block咗大約一半到2/3 咁上下

你講撚錯晒，咩推po當贖罪卷
就係因為佢哋冇合作推po先會上唔到熱門
時事台特徵就係相同話題嘅po好多人推緊
以動物台為例，一套卡通得一個po討論緊
咁啲熱門作品咪可以上到熱門
你個個人都開埋啲一樣嘅po
但係個個po都各自推，熱條毛咩
仲要有啲人鬧完人推晒啲po上熱門
不過佢冇份推po，都係大有人在
善用搜尋功能嚟討論嘅話
根本時事台上熱門嘅優勢係俾其他台高

支持拿卡

樓主講得好

拿卡好波！

點解呢個post上唔到熱門

推 一定要上熱門

琴晚上左

係，要將我哋嘅聲音話比大家知！

上咗都係得20負皮咁少

波台狗又搞事
啲認真post就冇人理

LM狗連埋班fans都係得廿人
冇計

Block咗睇唔到

呢個post勁認真

連狗迫害樓主

唔駛話畀人知嘅，你損失啫。

算啦，連登班傻西，人哋批評下叫佢改就話人五毛成班一言堂，個腦好似小朋友咁

你損失。

真係好撚痛。

好波

我想做個好人

cctoy推唔起post就賴人。

希望香港班手足都勇武啲啦

推比拜登睇，希望佢劫法庭救人

講左咁多，你一句都駁唔到，就講句blocked當駁左？

咁你block啦，繼續留喺自己世界啦，香港靠曬你block人買贖罪券就光復到。

希望你可以勇武啲。

五毛圍爐post嚟
次次有親大事就會有呢啲post
見到呢啲上一頁就得

駁=加hitrate。

其實你block點解要同人講

做咩負皮我

你唔入嚟咪唔洗上一頁，弱智？

做咩負皮我？？

做咩負皮我？？？

唔關我事。

做咩唔block佢？你雙重標準

我算唔算五毛

你入嚟講自己blocked幾多人，一樣加緊hitrate，不如縮返時事台推你嘅post做民主鬥士啦，記得block埋我以後唔洗睇到我出po呀

你回都係。

共產黨睇住d hitrate黎決定赤化香港

你入咗嚟就已經加hitrate

你條柒頭無料駁唔撚到就收撚皮啦，衝出嚟柒，驚柒唔切？

又要入，條氣又唔gur。

想問下e張砌機單點樣？求萬能既連登仔幫手

你有一萬蚊都唔捐俾手足 拎去買電腦

網上捉毛好勇武

麻麻呢啲spin走乜乜物物po
其實好挑撥離間
講真呢幾日眼見都好多47人po係熱門
何來spin走

呢啲po唔出由自可
一出多兩三個
隨時又成咋低質推拉師出返來

過撚咗個運動都冇咩必要再需要讓個熱門出嚟
文宣又唔係，行動又唔係
俾政權逼害嗰啲po所有有留意開新聞嘅人都會知
其實睇下TVB個po或者之前攬炒巴啲po仲有麵仔啲po
依啲po次次都上到熱門就知
如果集中返一個po根本肯撚定已經上咗熱門了

其實佢地應該block共產黨，睇唔到就唔存在

cctoy會話運動未完，慘到要噉樣嚟自欺欺人，可憐。

係，得你一個

唔係我買。幫朋友砌

佢買部靚電腦幫助推po，網上抗爭姐，算係為場運動投入左唔少金錢。

又話駁=加hitrate？依家你又駁？

其實係咪淨係駁唔到我講啲嘢？

時事台最大行動po咪移民po
用移民嚟踩其他走唔到嘅人
走去踩其他走唔到就係豬兜

唔講推人送頭post?

講真佢地都係用把口講走
講就凶狠，真係走到嘅都唔知有幾多個

2019：即刻去poly。
2020：齊齊食黃店。
2021：邊個唔移民就正傻仔。

屌
話口未完

一陣又懶醒走入黎話block曬啲人點點點

講真有實力唔駛bno都走到，冇實力直接畀你永居都生存唔到。

黃屍=叻哥

屌俾link 啦

你老母臭閪邊個約隻揪 睇過有幾撚好打

慘了！15歲兒60天狂啪校內50女？ 家長：他自己都記不清

#266 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講中左

冇所謂，鍾意咪繼續扮瞓囉，要講嘅我已經講左，佢地不願面對我都冇辦法。

自己喺波台開nba post𨳒人波台狗

藍波狗憑咩話人係狗你老母做雞 唔識得教你分人定狗

貼個po出嚟就當係真理，成班傻西中左邪教咁，又唔睇下原po個樓主幾撚戇鳩

見到條撚樣又話想抄list睇仁post會磨滅心智

北角陳嘉樂話去英國做外賣仔

波台狗又搞事 BTW 推

走甜兄

波台狗

呢個唔係波台啦 玩具咋嘛

佢係我弱智表弟黎

同意

點球佬做乜俾人禁言

基因關係，你都弱智

反麻狗 禁言當食飯
無ban要還神

Po錯bam圖

咁麻友真係雞

下個到你
唔使爭

麻友係雞係公廁

你自己都咁講

有人抄我名

收皮啦 麻友係雞

麻友係雞，係公廁，係肉便器

咪能侮辱女性啦

你中肺然啦杏家橙

成日有一個諗法 如果某啲連登仔管理香港
都係會發生跟228相似嘅事

快貼時間表

你老母同麻友都係雞

你係我funsun

老友 無人係雞

你勁能柒
你玩具撚黎咋 波台狗唔關你事架

啱 麻友唔係人 係雞

放心唔會，班人網上抗爭點會奪到權？

是
比較fun

D p牌仔真係零捨多偉論同大聲夾惡

唔好big我post你出黎

cctoy真係好撚多天真嘅人
唔係想講佢哋戇鳩
不過真係好天真

佐X區議員 陳XX 工作時間表

08:00 起床
08:00-09:00 吃麥香麻友做早餐
09:00-13:00 到辦事處 看麻友 CD
13:00-14:00 吃麥樂麻友套餐做午餐
14:00-16:00 落公園陪小朋友玩
16:00-18:00 巡視三街紅燈區
18:00-20:00 回家，到沙XX。XX 的主題留言
20:00-21:00 對著麻友av自瀆當晚餐
21:00-21:01 與女友交配
21:01-22:00 對著麻友av自瀆
22:00 facebook議員專頁 開post
22:00-04:00 搜尋全反麻主題/留言逐一負評
04:00-06:00 到沙XX。XX 的主題留言
06:00 睡覺

天真地on9

講起攬炒巴呢排潛潛地水，係間唔中post自己d靚靚chok相打篇鳩文黎保持熱度，但對比之前出post frequently少左勁撚多

其實ccboy可以收手
佢地已經神憎鬼厭 不過佢地自己唔知咁解
全個post有一半內容都係得隻連豬係到推Post 禁個制就以為好有意義

好天真好傻

好波！

點止一半 3份2啦

黃金比例2/3

平心而論你依個係輸撚咗先事後孔明，望下台灣當年太陽花都係咁樣不斷吹雞叫人出

仲有食黃店係冇問題，問題係班傻仔俾人借黃店搵笨都屌返轉頭鬧人分化撚拉

移民嗰個上面講咗，走得到當然走，但未必每個人條件都走得到，有啲或者需要照顧屋企人，如果深黃行動不便或者長期病患，唔通移唔到民就要割

之前block落關我屌你咩事

話緊你講嘢做嘢同中共小粉紅一撚樣呀
你block鳩嗰堆人都係不願面對事實啫
九唔撚搭八

成堆波台狗呢個po block左8成
各位不推文 唔好比五毛po上熱門

你個名好柒

佢同之前個團隊割咗席
宜家睇落個團隊能力上係高過攬炒巴

話佢推po當贖罪有咩問題
班含家鏟開埋d鳩post推埋on9嘢
幾日就有咩建國post要劃分省分
話知佢有冇合作推 開撚埋d柒post又唔撚做正事

日撚日上嚟鳩噏block人當做咗嘢 然後唔啱聽就走去屌鳩其他人五毛pr

波台猫😂

中肯。
btw cctoy真係覺得揼低自己老豆老母都要移民。

我一直懷疑茄汁黎

依家班cctoy就係講到唔移民就係港豬

拿卡又開cctoy波

核彈

一半左右，入到嚟又多咗幾隻

咁咪好辛苦你

成廿萬人要block其實真係幾攰，難怪班友成日要提住自己block左幾多

又話唔好圍爐睇法唔同即block

港豬都算，宜家講到直情同藍屍冇分別，仔女仲會做埋小粉紅。

佢地當所有人都死晒老豆老母
同埋會講話如果你屋企有重病既老人家
可以帶埋佢去一個新地方重新生活
我聽撚到呆撚左 點會忍心要一個就死既人重新習慣一個新地方

分化post拉

佢哋應該從來唔理老豆老母，由得佢哋自生自滅。

依啲正牌分化冇人屌分化，但係走去嘈啲明搵笨舔中資就分化

Ccboy不嬲對移民有過份幻想 成日講咩住大屋 去到搵唔搵得返錢

自稱高質移民點知 點知澳洲一講要英文要求同專業技能成班驚到瀨晒屎

先唔講習慣嘅問題，淨係嗰程機舟車勞頓都難頂
落地之後仲要雞同鴨講睇醫生
如果冇全球醫療保險嘅話去到又要洗多筆大錢
佢哋係完全睇唔到依啲嘢

最好笑就係日撚日喺到問自己有幾廢有冇得去人地要求高就話人食人血 冇心幫

另一堆就唔敢面對難聽嘅說話 同佢地講多歧視問題就一尾負皮我又駁唔到

其實重有咩藉口唔移民？

#427 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我諗起呢個留言

如果佢哋正正常常肯融入當地咁啲咩歧視可能唔關佢事
但係有班撚樣明顯係映衰香港人
仲大大聲想喺人哋地頭搞咩香港城
你同佢講搞依啲嘢唔符合本土思想會惹人討厭
佢會話唔通一齊住都唔得咩
班撚樣根本就係想搞港版唐人街
落樓直接講廣東話嗰款
完全冇心融入當地
仲講咩移民搞民間外交實行真國際線

仲話去到開公司請手足
香港d黃店請所謂手足都中晒伏
見過鬼仲唔怕黑

最撚癲係有班人真係純粹去呃pr 呃passport然後翻香港乜鬼國際線真係笑話 不如大大聲認左自己係為個人利益

請手足有錢去到外國開鋪嘅人會唔會有時間上嚟9up啦，冇錢嘅去到磨幾多年先俾到班弱智仔儲到錢開鋪

無錢既係個度日挨夜挨
邊有時間同心力打國際線

😂

黃衛兵將會全面進場
班法師、軍師、先知會踴晒入黎

你甩左p之後戰鬥力多左起碼十倍

起碼有得正負評同埋唔駛一日一post先。

除咗cctoy其他都係5毛 波台狗

叫人勇武但子彈你食

樓主高汁